P牌撞車一問

想問如果撞到一架‘行車證’已過期嘅車
咁嘅情況我係咪唔洗賠錢 ？

畀我撞到條友個行車證已經過咗期兩個月
但佢仍然喺條街行駛
然後佢一嚟就話賠幾多錢幾多錢咁
唔肯去車房報價
最後大家決定報警處理

落口供隻狗講可能告我危險駕駛
係咪淨扣分加半年P牌同罰錢咁就完？

利申：我有掛P牌出街

你撞到乜都好, 只要係你錯, 都係要賠

行車證過期點罰係佢嘅事, 但係唔會影響你嘅過失

咩logic

btw 老危喎? 唔係老不?
老危你可以考過個牌啦~

你點撞 講黎聽下
睇下幫唔幫到你

有冇人受傷先？

砍掉重練啦

老不好似加監
老危要考過啦

又要做返學神

有冇相睇

危險駕駛上庭 之後交返個牌
輸左你要賠對家
正路比墊底費 其他保險賠
但睇你都係無即時報保 自己諗定點籌錢

講錯咗原來係不小心駕駛先真

冇

咁刑事方面應該加監
民事方面你都好大機會要賠錢

行車證過期仲小事過你個老不

點撞先

刑事/民事 輸左都要係賠錢
只不過刑事係仲多一個罰則

分開計啦
樓豬咁撚串
對家肯定完咗刑事之後再去小額錢債玩多鑊

一路支持我地既澳洲手足Drew Pavlou 眾籌緊,打算成立個團體.專門幫香港打中共.仲差3000usd,請幫手

咁小事啦 警察應該會叫你地傾好數和解算
唔會報上交通部=個牌無事

咁講下點撞啦 係咪你錯晒先

利伸 我都P牌撞過人 嘔左一皮野搞得掂 個牌無事

行車證過期小事姐
賠錢喇

但係已經報晒上西九交通部
撞嗰度我就應該錯曬嘅

p牌和解一定比人屈一萬幾千

我個次對方都算好人 肯去我相熟車房報價同都ok個價
所以都唔算俾人屈既 一皮係整晒佢個架同我個架
算係好好彩

咁你好彩加埋先1皮